警察都係打份工姐！

日軍侵華都係打份工姐！
南京大屠殺都係打份工姐！
德國納稅軍都係打份工姐！
ISIS都係打份工姐！
Trump要打壓華為都係打份工姐！

撐警撚
咪撚再用打份工做籍口
有良知你可以集體請假
打得學生既！就一定唔係打份工咁簡單！

打份工，可以楝唔做

駁唔到

扮嘢射唔中都好吖
冇人性

sorry見到標題就㩒左負評
警撚屌你老母

唔好講到唔做先
人地上面比指揮你
你去打巿民屌你老母你唔識就住打咩
下下用棍拉曬弓咁一下車洛去
我屌你老母識唔識力學不大於45度打洛去根住打到下力又唔會太傷
叫你開鎗打失唔撚比呀
根本連基本思考都冇埋
最後都係個句 我屌你老母

對唔住呀Ching,我㩒咗負皮我push多幾下……

push

射唔中點升職

所以佢地根本唔係為打工咁簡單，如果上面話每打低一個有1k 做花紅，佢地一定用機槍掃射，射埋路人添

警察閪

唔法1k
$100就夠佢地殺紅眼

金鐘大屠殺

依句說話真係好撚難聽，難聽過粗口

有point都可以討論下，講得依句都係冇point，將個focus放落去警察都係人嘅道德光環度，DKLM

大佬好心收皮啦，依啲都係人工包左架，唔係毅進仔撚有兩萬幾一個月咩，又唔諗下點解幾個紀律部隊警狗最高人工，話乜鳩野壓力，我屌啦，成班train 撚過架，受唔到壓力咪撚學人做啦